有冇人知有邊間學車係黃仲要可以喺屯元天上堂

除咗元朗駕院喺元朗上堂外，邊有私人教屯天元！？除咗駕院路線，屯天元都冇考場，你練黎有咩用？

元朗基本上得補鐘，補親都係考駕院班人

睇佐做上天堂

學車唔喺考線上堂

錢多？